有冇人玩完Sekiro又開番DS/BB系列嚟玩

Sekiro多周目有啲悶就諗起DS3開番嚟玩 發現之前唔記得Backup咩都要重新收集 尤其啲暗月耳仔 宜家打王都好少有得召人 啱啱先打完惡魔王子

Dark souls remastered 都仲召到人
利申: PC

有冇人一齊交流/互助/討論下

我都係PC DS3其實都仲有人召有入侵 但少以前好多

仲有玩bloodborne

即係點
咁你都環印城啦

冇咗舊SAVE要重玩同埋呻下宜家好少見到有得召人啫

打完隻狼白金
心思思想搞埋DS3白金（本身已經8x%)
但去到刷誓約物品就放棄咗

我都好怕刷野既盃，所以寧願唔白金

刷3~5個鐘我都頂得順
DS3我諗起碼要15~20個鐘，仲要係刷機率

我玩咗就快六百個鐘都係91% 最慘係家陣又要重刷舊時解咗嘅誓約

誓約真係好煩特別係依家少勁多人玩，如果佢白金係要8周目反而易好多

其實都唔係為咗解成就 我純粹好想要番招暗月光劍

其實宜家邊種附魔勁 聽講出血改廢咗？

開翻仁王嚟玩

我係玩返DS3同BB先玩隻狼

ds1 ds2 bb 隻狼白金晒 就係差ds3 d誓約物品

見到你個名就諗起次次打怪 打打吓都跌咗落山
屌佢個戇鳩地圖

隻狼打埋個修羅enging就白金
搞掂就再玩ds1 ,好撚掛住巨人爸爸

唉屌諗起三周目就覺得好撚漫長

有 之前棄左bb 諗左買埋dlc爆左佢 等隻狼dlc

Ds 可以入侵襟玩d

誓約物就打pvp啦

暗月/雷電

暗月 狼草果啲等pvp十世都解唔到